有不反 全世界出街做文宣

落街派文宣 18區和你唱 airdrop
不好淨係停留係網上
要落社區做宣傳

嗌口號要嗌12月8 維園見

128 維園見

貼文宣注意安全
三人行最好

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

128文宣要人
實體 airdrop 同social media 文宣都要

128維園見！

Call 多啲老友出來，打爆香港島

元朗西鐵站文宣組繼續領先世界！

【128】元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢